<resources>

    <string name="app_name">parcial-1-am-acn4bv-barreiro-giudice-roldan</string>


    //botones
    <string name="btn_limon">Limón</string>
    <string name="btn_maiz">Maiz</string>
    <string name="btn_uva">Uva</string>
    <string name="btn_trigo">Trigo</string>
    <string name="btn_login">Login</string>

    //labels
    <string name="txt_home">Selecciona un cultivo</string>
    <string name="emailtxt">Email</string>
    <string name="passtxt">Contraseña</string>

    //imagenes
    <string name="descripcion_logo">Logo de Agro Appi</string>
    <string name="iconologin">Icono de login</string>

    //Modals
    <string name="infoLimon">
        Descripción Limón:
    El limón es el fruto en baya del limonero, árbol de hoja perenne y espinoso de la familia de las rutáceas.
        Este árbol se desarrolla con éxito en los climas templados y tropicales, cultivándose actualmente en todo el mundo.
        El limonero, originario de China o India, se cultiva en Asia desde hace más de 2.500 años
        Tiene numerosas ramas con espinas duras y gruesas. Hojas unifoliadas de color verde pálido, de oblongas a
        elíptico-ovadas y con el margen serrado-dentado.
        Flores solitarias o con racimos de pétalos blancos en la parte superior y púrpuras en la parte inferior.
        Es inconfundible cuando el fruto está maduro.

       Nombre Técnico:
    Limón (Citrus limon) Citrus, del griego kitros,
        con el que se designaba a algunos cítricos; limón, de su nombre popular.
        Forma oblonga a elíptico-ovada, miden entre 6 a 12.5 cm de longitud y 3 a 6 cm de ancho;
        con margen aserrado-dentado.
"</string>
    <string name="infoMaiz">
      Descripción Maíz :

    El maíz, pertenece a la familia de las Poáceas o Gramíneas y es uno de los granos alimenticios más antiguos
        que se conocen, es una planta domesticada y altamente productiva que no crece en forma salvaje
        por lo que es completamente dependiente de los cuidados del hombre.
    Al igual que muchas plantas, tiene una parte femenina y otra masculina que trabajan en conjunto
        para reproducirse. La parte masculina se llama borla o rastrojo, la puedes encontrar
        al final del tallo y se compone de pequeñas flores que producen polen.
    Su origen se dio en la región central de México a través de la fusión de plantas que crecían
        en forma silvestre como el teocintle o teosinte.
    Se considera que el maíz fue cultivado hace aproximadamente 10 mil años a.C.
        la evidencia más antigua que se tiene, es de hace 6,250 años, evidencia encontrada
        en la cueva de Guila Naquitz, en Oaxaca, a unos kilómetros de Mitla.
    El nombre científico de este grano es Zea Mays, los nahuas de Mesoamérica lo llamaban Centli y
        durante su propagación por el continente americano adquirió nombres como choclo, jojoto, corn,
        milho o elote y maíz con la llegada de los españoles a través de la adaptación fonética de mahís.
    También se cree que en México se concentra el mayor número de variedad de maíz; blanco,
        azul, gordo, dulce, chiquito, bofo, vendeño, conejo, dulcillo del Noroeste, chapalote y amarillo,
        son sólo algunas de las más de 60 variedades de maíces que forman parte de nuestra alimentación diaria,
        además de ser utilizado en la actualidad como forraje para la ganadería.

    </string>
    <string name="infoUva">"Acá va la info de la uva(Intro del cultivo, nombre técnico, Listado de enfermedades, Solucion biológica, Solución Química)"</string>
    <string name="infoTrigo">"Acá va la info del trigo(Intro del cultivo, nombre técnico, Listado de enfermedades, Solucion biológica, Solución Química)"</string>

</resources>